我發現除左老泛民之外, 其他有號召力既人, 已經全部被人列入捉鬼名單

黃郁民：最高峰可以號召一萬人出黎喊打倒共產黨，今日已被熱狗城邦老泛民列入捉鬼名單
黃之鋒：號召到８萬人和里非抗爭，今日已被熱狗城邦列入捉鬼名單
WIKI：當年號召8萬人齊撐HKTV, 今日已被熱狗城邦老泛民列入捉鬼名單
梁天琦黃台仰：當年號召人掟磚痛毆黑警，黎個絕地大反擊，今日已被熱狗城邦老泛民列入捉鬼名單

屌你老母，有號召力果Ｄ全撚部都係鬼王，冇號召力果Ｄ就身家清白，劣幣比良幣更受歡迎更重要，香港人玩政治，最後玩死香港，玩死自己

有咩理由冇口才，０號召力既蟲泰， 可以高撚票過郁民
係因為蟲泰夠靚仔夠ＭＫ著西裝？ 呃到Ｄ港女Ｃ奶？
如果陳雲變撚到好似蟲泰咁既樣，係唔撚係會避過捉鬼雷達？